補選泛民勢失地區直選多數，立會變橡皮圖章

6 個被 DQ 議員
港島：1
九西：2
新東：2
低能：1

港島要補一席應該冇難度，九西新東再神亦無可能拎兩席，即係泛民直選會減兩席，建制派已全面控制立法會。

屆時廢老最期待既畫面就出現，又睇下點淪陷法

然後黎緊一兩年經濟應該會衰退，0371 好易再發生👋🏻

乜依家唔係咩
黃碧雲楊岳橋呢啲白鴿大狀販民例牌唔去投票